想買 中国人不吃这一套 的t恤,有同胞一起團購嗎?

真給勁兒!

#挺中國

Me

行

为什么要食人血馒头

pic?

五毛一號

五毛二號（黃世染認證）

u number 3

u number 4

真係唔好同毒撚拍拖

港女世一